今年21歲 月入十幾萬 你問我答

歡迎提問

咁少就唔好出嚟講啦

做盛行

點先做到，你的老母？

Hkd?
拎張稅單睇下

175日重係度開post問asso點升番大學

好少咩

好神秘既 唔係一般人入到行

有錢就得

有咩關係

係
我唔洗交稅

帶我入行

我一直都好想知你呢D低下層平時生活係點

講你就講啦 懶係神秘咁

走粉

冇證冇據 我話我月入一億都得啦

答左

要靚仔同有身材

唔知屬於邊行

唔係犯法野啦..

俾害婆包養？

講啦仆街

算係掛

答左啦 咪嬲啦

Ptbf

話自己月入十幾萬又唔洗交稅 將個post cap低 send比ird查下都好

最變態要點服侍你老闆？

推

零用錢算唔算收入

教完水比佢用假撚玩.........

連登真係好多痴線佬鍾意幻想

平時生活點過

無乜特別 鍾意買咩就買咩咁
但唔可以太張揚 比人知

咁撚窮平時洗唔洗慳住使

男公關?
如果係, 我有個朋友想入行
有無得介紹

個富婆點識先

真係好窮咩

男公關係咩?
入行要睇佢咩料先得

PT教水識

咩貨幣

一日幾多Q?

On9 仔

屌，話被人包左咪得囉
咪話咩月入十幾萬啦

即係做鴨？

唔好意思講出黎
個標題都係吸引下人姐

睇佢心情

有無出面包多個後生女

你身材係咪好好？
知唔知個富婆有冇包其他仔玩？
有冇試過3P?
佢做過咩你最接受唔到？

HKD 其實無十幾萬咁多
個標題吸引下人

個富婆幾歲左右？
會唔會口臭？
樣唔樣衰？

有時侯會請下D女仔朋友出去玩下咁
唔知算唔算包
有D比較熟 想知再講

求入行方法

Tg;cowtony

算係掛
呢個我唔清楚 應該無掛
有 不過唔係同個富婆
用假撚插我屎眼 屌佢老母

你曬命，你開post都唔係問題，你乜撚野都唔答你開post做乜撚野呀屌你老母

緣份

我有答呀 無答咩

咁你講你點緣份地入行

可唔可以 join

我返PT教水 咁有個富婆睇中我
就開始撩我傾下計咁

搶飯碗?

咁你有無諗過日後點
例如打算被包養到幾時?
你本身有無女朋友或者鐘意既人? 點面對佢?

有幾多層樓起手？

無 可能做返自己想做既事 應該唔會比人包一世掛
無諗過呢個問題WOR..
有女友 , 不過佢唔知

薪酬點計法？
一個月搵到幾多？

40-50幾掛
yes
唔知佢地個年紀算唔算
我覺得都幾樣衰下

我無
唔知佢

佢鍾意比幾多就比幾多
其實十萬係假既 因為唔係穩定
通常都係比幾萬咁 當零用錢

自貼身材黎睇下

我想欣賞富婆外表多d。。。

巴打 身形如何？

驚自爆

咁形容下

要比人屌屎眼......................?

個富婆咩樣先？

鳩吹大會正式開始

原來宜家做鴨好威

運動員身形 中中挺挺咁
大隻過一般游水個d
身高就米7尾 近米8

個富婆叫你食屎係咪都會做？

邊有屌

周街都見到個d

分享下姐

應該就不了

普通啊嬸樣？

之前個位得月薪8000

可唔可以做你恩客？

無圖我話我月入幾百萬都得啦

做男人做到咁都好意思講出黎

係掛我諗

姐係點??

我都係有時侯有bonus比較多錢架咋
十萬係假既

十萬係假既 SORRY

窮呀 無計

嘩唔好話俾佢屌
你點樣踏岀第1步屌佢
淨係幻想下打茄輪都反胃
定係巴打本身比較重口味

無架
博老命架咋 當做GYM 唔好諗太多野 就咁做個動作
我唔係重口味架..

有冇同女朋友搞過野
有既話會唔會諗返起個富婆

有搞
唔會 我對個富婆無乜感情

樓主做鴨 唔洗再問

...............

你姓趙？

樓主覺得好撚多？

咁都瞞到女朋友？
你呃佢失業定返緊其他工？

個富婆有無搵其他鴨？

同佢打茄輪咩感覺
奶佢塊陳年閪又有咩感覺

唔答呢D問題

係

我自己係學生 PT教水
PT教水個陣就會同富婆一齊
所以佢咩都唔知

可能之前有掛 佢無同我提過 我都無問過

好似同男人打緊咁 ..
盡量閉氣 進入一個忘我既境界 只係做個動作 腦中盡量空白

想問一個月平均見幾多次？ 平均搞幾多次？

係咪每次出親黎都會搞野？

平均月薪佢會俾幾多到？

此post已完

咁點扯得起？食藥？

做咗幾耐？儲咗幾錢？

10幾次
我無計平均搞幾多
多數係架

至少萬5

一個月俾到幾多錢你？

幾個月
幾十萬 因為D錢好多都比屋企人

咁撚少都做
呢啲咁濺踏心靈嘅至少都5萬喇

屌完個富婆又屌女朋友

樓主叻仔黎

唔通唔屌咩..

當我黎講好多架啦

奶條女同富婆下面 有咩分別？

誠邀你做我ptbf, 月入50萬hkd
每日10Q 攞假撚插到你菊花流血先可以收工

條女我會用心去奶 而富婆就無心

你識九陽神功架大佬
我死都未收得工啦

個富婆有冇老公？有既話 佢老公知唔知你係鴨？

有呀 唔知掛

有冇試過比佢坐爆

幾耐見富婆一次，一見見幾耐先

2-3日見一次
幾粒鍾

有

富婆知唔知你女朋友？
如果有日富婆沉你船，要你同女友分開，你會點？

雙方都唔知大家存在
緊係離開富婆啦 傻架咩

唔會覺得好對女朋友唔住咩？諗住比富婆包到幾時？
另外，如果樓主又有身材又靚仔就唔好再做啦
以後會後悔架

會呀, 無諗過
我都唔知..
你都做過?

樓主我識你

梗係冇做過 唔做對唔住良心既事
同埋呢種關係唔會長久
得罪講句 做呢啲我覺得好污糟
我會好對唔住佢
同埋你都係學生 大把前途呀

盧布幣定印尼鍎

做鴨做到你咁自豪開post share